[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1852)

正=win

烏g 比人567

柯煙左零用錢 停c未

fast

9.5大角
差一角

唔好俾佢停

1-1
頂住呀

做咩all in az上場單邊刷19c

齊心1:1

蒙特雷點解仲未派

烏G

Tina入波未啊

荷甲開場大啦屌

返學都無錢食飯了 有無手足派

求100%的波

派我未

牛雜事件details?

牙得又中 又執錢了

中！

我真係愛死你

AZ 咁快入

2:1

az唔入俾人入啦

鳥g 快比人cup

法蘭刷C未

邊到有水

你老闆d ng有冇咁撚準

屌 az下盤頂撚著半格2 今日輸死了

今日跟實牙得邊有得豬

10.5s補飛算

施仔唔刷抵你輸

仲有冇得仔

等你贏 收10蚊

得巴勁到

食牛雜

2:1停得c未

食牛屎就有

差一角

到對面刷

德甲

費倫天拿入未呀

朝早場蒙特雷好似腰斬定唔知做咩 仲未派彩
有冇巴打知打邊個電話可以問一問？1818？
唔該

好

1823

AZ俾多球半格算啦

高撚根 456烏G

真

似阿特入 主唔對路 成季主場不敗讓太淺

求阿得清爐

是日巴打
松本2:0時：嘩屌，松本勁撚到，水泥gel
突然短時間追和2:2時：屌 松本閪撚到，比年一分鐘追和
松本又入波3:2時：gel個頭準備落街買牛雜先，有牛雜食
完場前牛雜巴gel出禍追到3:3時：屌你老母食牛雜 gel你老味，而家仲有無得食
全餐12m時 ：屌錯牛雜巴 唔好意思
一分鐘後，炒12m時：屌你老母牛雜佬 同我死出黎
牛雜巴今日三過牛雜鋪而不能買也

aik比多粒開大

波台潮文

我本身諗住打 好在上網睇一睇

烏g上呀。射爆佢

等唔到法撚高水

雷恩入未呀大佬...

射爆你高ling

今晚蒙彼大波慢慢等

快撚啲2.5b 法撚

三過牛雜鋪而不能買也

中水串咗落維拉半主

費倫剛開

頂多10分鐘 角細黨可以上黎報個平安。。。

紅左就比人cup 喇

新潮文

廢撚fg 拖奴fg

費倫入未

阿特可以刷角LA

華拉度列超撚廢
有冇人夠膽搏

搏咗

高撚寧爆烈射球

半主 , 上

買新單雙都輸

烏頂撚實呀

刷角未
差一二角

冰封到完場啊az

Az比多粒我

支持

波唔入 角唔刷 爽手 啦

Tina快啲入波啦

gchi gun

點解場蒙特雷可以仲唔撚派

傳都傳失點踢

對家一角不刷幫大家冰封

唔好gel住

川迪絕殺呀

斬手指啦你

荷甲荷乙可以取代俄假， 可以平注全買細波收息

意甲快手刷角啦

Tina 入未

絕咗

燕狗含撚喇

Tina入未 我想繼續有得玩

川迪正一西波

下半比阿特禁屌到仆街

我覺得 廢撚天拿會針

意甲刷角啦屌你老母

今朝東京都比廢木禁屌到仆街

信念

az仲唔入

雷恩打多個都玩野 又針...

烏2min頂實佢

az對家冰到

馬會再開3/3.5 中位真係要執笠了

冰封az c

拖連奴想點

az對家下盤應該安全

補飛啦

2-2

一角不刷又追和左， 好癲

2:2又準備刷

az22

廢撚果場未開波？

Ac盤得啖笑

川迪入多粒屌

Az 抵死啦 唔攻唔刷角
你有今日啦

好撚野

爆角了

絕殺

az 3.5大goal

雷恩 1.5s

法20

法撚20無人講?

角大gel 得

AIK大波GOAL
熱拿 阿特頂住個盤

荷甲買盤真係搵自己笨
屌你老母az

比2c啦屌

川迪入多粒 扮川迪叫

阿大fg

3串1爭阿特下盤

封左唔比買 鳩會！

馬會精選+即場

費倫十分鐘一球

11點派錢波 蒙彼2/2.5大

飛燕x般尼

Tina 要入了

Gchi

高上呀

3x1差飛燕諾

10.5s頂多兩分鐘

意甲係咪唔識入

威廉二世

條撚準備

廢撚4C

1.82 已死

補飛la

GOALLLLLL

快爆角

幫斬手指okay？

出親大都唔中

熱那整多粒定下驚

荷甲

費撚係平半
？

係

又報假

搬泥

繼續出， 出大就對家， 出細就跟

心臟了

炸兩次買得對家未

剩低全角大，ok？

不買荷假 不買蘇假
唔刷角仆街啦

烏G 紅WHAT 走盤

正 收毒男10個大洋

客勝熱咁多既

普美

雷恩想點撚樣呀

50min, 8c, 完場9c

10.5s手震區

Tina goal未啊

又擊到東面😂😂😂😂

Az 9.5s 10.5s

角細練心

我都想

毒男好球！

屌佢老母

角膽

10.5s 上黎報個平安

Payme 過數

雷恩屌極唔入
對家紅左防守集中左

細注玩真係好撚正，連針五注都冇乜感覺

Boom2注

迫害
1.6k之旅完結

收左 THXXX

拖連奴入未呀屌你老母

屌你老母雷恩生死盤
對家紅都開唔到

彭美goallllll

又all in？

意甲唔興入波

下半場一開波8c
估唔到頂到

12M

一世平安，10.5s 2k

All左

想要利雲特

費撚12碼

Tina 12M

Tina 上呀

今晚有運 咁都頂到

miss

廢撚

上啊tina

唔好gel

MISSSSSS

10.5s

Goal

多謝，希望1.82都中

雷恩 唔撚係咁樣都斷你呀

角球all in
我買過一次之後唔敢all in係角

廢撚咪玩野

唔洗斬手指

算啦 都捱左好多日

試下唔入

廢撚屌你老母

康撚天拿入未

阿特撚大入未？

難d

中撚硬的波唔好咁揚
變左大船就G

搞咩

試下入

角細呢？

雷恩屌你老味入呀

Goalllllllll tina1-0

1:0

Tina 1:0

再炸就炸撚死你

廢撚屌你老母個老母

Goallllllllllllllllllll

一號又岀糧
聽日馬仔

拖連奴入1球就夠

我角大買得細，主力買角小的

牙得我愛你

屌你老母雷恩

阿特fg針

阿特追和呀

差拖連奴 拖奴比下面入一球

費7.5s

雷恩入未

雖然買左Tina FG 但覺得個12碼比得好鬼

黑哨

入左啦 Tina

屌
難大追和啦

屌 入你老母

1.5s 2.5s頂實 冇爆就要ifc

我想green word 拖快入ok

得蛇啲水出係邊輸到ifc見啦

叫阿特蘭大都係垃圾
躝啦

ifc見

1.82 -5

插到咁都唔睇var

屌你雷恩

熱呀拿 臭閪黎

24000巴報個平安

3串1差阿特，上呀

今日要跟實得蛇

雷恩12M要入呀唔該

Thx ky 差d輸哂我baba俾我買燈籠d錢

球證 落地獄

法蘭克福
Tina fg心靈反而中

岩岩阿特個fg落到勁低水 開硬咁濟 意假

屌你天拿插水喎
意假無var？

雷恩入左1.5s咪入

拖入一粒 一日球迷

有但唔睇

得得

費倫

Tina 6.5s

5C

Tina 熱拿亞頂實

雷恩屌穿盤ok?

仆街 bgor要左7.5細

雷恩goAllll

1球好啦 入左細

咁7.5lor

有無尿 想跟

頂撚住 Tina

阿特追和PLZ

想斬撚死自己

鍾意用果陣先用

發覺我今日中左好多場對家12碼ng

Tina個場入多兩粒

阿特追和未

買親都輸12m

馬會輕鬆出糧

拖連奴

彭美1:1

西面買咩 我推哂落去

冇錢買飛燕諾

阿特蘭大冇見過佢踢一場好波

今日我中d fg全都係12m😂😂😂

今日幾好彩

拖入一球 一日球迷

放心了

雷恩8.5s

屌彭美半主開唔到開半大
DLLM

+1

我個半主.......on9彭美輸12m

雷恩 費倫 頂住

Ky有無料

Az唔派角錢點賭

雷恩 廢撚立即完場 咪撚爆 1.5s

又數角球未派？

整多兩注費倫7.5s

無人買拖連奴？

巴甲半大

冇 垃圾隊

有

B gor話100% 即避

阿特

窄d啵

避左

屌我 3x1差佢 黑西幫我叫波

收到

好多角

廢撚2.5b是夢嗎

拖我想做一日球迷

般尼盤點睇？

倒掛護空門

拖連快撚啲入

球證好快良心發現 判個12比阿特

費倫好波
2018仲買阿特？冇見過佢踢過一場好波

拖 連 奴 ！

啱 呀特唔識踢

基爾禾加油

b哥7.5角細放過我ok?

gel

屌到佢入為止

蒙特唔派係咪痴撚左線

雷恩會唔會整多粒

阿特入佢呀

拖

意甲快手連c雅啦

tina 7c

熱那亞頂住

廢撚7c

自己買左雷恩9.5s 維拉10.5s 天拿8.5

拖 意甲個個入波 係你未入

阿特蘭大
比多2角黎
我嗌到聲都沙埋

想再入7.5s買唔到 馬會救返我一命了

咁買有無錢收

B gor 7.5s

挑戰b gor

8.5okay既

仲有阿特第2球

廢辛追和ok?

咁買好正路
但現實應該會兩場走

迪夫城10鳩幾年無輸過比搬泥

屌左出黎 而家開始刷角

法蘭估7.5s但我不買

而家無注跟到

飛燕諾半大

天拿唔好再刷

呢場想要超高水角大

紀錄係用黎破

-2 corner
比多2C
super!

雷恩 廢撚 1.5s頂著

同求

8

費
熱
拖

+1 同岩岩場荷甲一樣

彭美射10腳中1

8C了

B gor好波

b gor

屌你老母b gor

睇錯場自膠SOR

A.高美斯 入球未

Tina 8888888

bgor

費倫天拿7.5

阿特比粒啦

差3c

好掛住你啲13.5

妹下妹下係要輸波先刷

信飛燕已經死左一半

熱-4
費-3
拖-1
刷角呀！！！

般尼都買

又唔係美職呀特

比多1C
super!!!!!!!!!!!!

有冇買左費倫既手足
gel 食牛雜賀下佢

今日應該無，而家太忙無乜時間度第三個盤

廢撚開2.5b 雷恩串盤 法撚蘭贏波 抽兩個派$100

大把人都係 狗會大勝日

有冇巴打水泥gel未

廢辛求你追和

重有11分鐘

Lm

me

維拉3c

輸返哂尋日果啲

阿特 加油

Me了強強

太多學生要你上堂

意甲快手連c雅啦屌

牛雜要剪
差唔多

連C有冇

彭美半主針

仲有人會買阿特 垃圾

廢撚-2c

彭美 GOAL~~~~~~~~~~~

彭美2:1

頂撚住個半主唔該

2:1 goalllll

今日最後一注要飛燕諾半細

巴甲半大全細頂撚住

巴甲大球cashed

廢撚9c

爆左

一講就

嘩屌

唔好allin哂
過2晚仲有歐聯追數

bgor一講爆哂 屌你

飛燕諾有冇半大黨

9C
super!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

痴撚線
德乙全細
巴甲都開大

阿特呀

屌你反手

廢撚-1c

收息巴呢排點呀

跟到ky 10.5s了 fatfat

-3c

雷恩 廢撚 1.5s

又針返蠃嘅

我買左+1架ma
高士路+1 jump

阿特追和
今晚支持你美職兄弟

呢期巴甲星期日早場成日開大
上星期又係半場已經開出全大

就黎收皮

Tina我無出 9.5s wor

仆街廢撚又要頂1c

被馬會收我皮

屌d 牛雜好撚好食 thanks費倫

費撚-2c
熱拿工-4c

廢辛快追和

自己買 9禁

上呀Tina

毒男上左岸

阿特請你追和

費撚-2c
熱拿亞-3c

快手

😂😂😂😂😂😂
似神10

牙得真係針

又贏

廢撚冰封

費倫2-0 3-0

阿特快追和

CLS!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

雷恩咁都贏唔柒到 全隊食屎狗

雷恩1:1😂😂😂😂

維拉角細不敢

廢撚GEL得?

法甲9c

拖絕殺得唔得。。。

Long time no c u

紅左好勁

屌你老母雷恩
Blacklisted

熱拿亞費撚快手刷c啦
冇時間了！！

紅咗都比人入

12M都算 屌你老味打多個又比人追和絕殺 你老味點撚樣賭呀

首期重心系列

卡迪對對對家

熱那亞 -3

Tina 差兩角

圖老G痴撚線... 俾人禁屌到... 仲要踢少個一腳就搞撚掂

24000巴 報個平安

diu 1.5s咁都爆

廢撚1.5s咪爆埋

買左既巴打已經一齊食緊牛雜 你話呢

今日中好多

你老味啦雷恩 早D死啦 咁都贏唔到

頂一角就頂撚到心跳停止

熱-3
費-2

咁就JUMP 4皮.... 雷恩如果真係贏唔到真係CLS

輸到針 上岸唔帶手足

拖 一粒得唔得

咁多絕殺咩

10c

cls...

前列對決條防線廢咖?
咁撚樣nba

比多c啦

10角

熱-3
費-1
快手！！！

針了

半3全10

廢撚針了

又秒針

拖絕殺啦 絕殺咗今日唔賭

Tina 10c

阿特個場入一球介賭

好撚ON9呀你老味 點撚樣呀 射中龍就入

拖1-0

拖goal

絕殺左

拖連絕殺好野

垃圾波終於入

阿特咁都唔入

點解唔係熱拿亞嗰場

費-1
熱-3
快手比角

今日唔賭了！

屌又針 點搞

拖連奴好波

針到

無買

廢撚 2.5s 1.5s

阿特快入

tina一係比多兩角

5x1斷雷恩
對家紅咗都贏唔到
好撚嘢

連針兩注 呢兩注無跟

3x1 cashed 叫到我仆街

維拉半主 pls

收$啦 撚樣

屌你老味雷恩全隊番去食屎反省下啦

頂撚住呀廢撚

乜黎

會11

Thx

Tina 刷多個

好似60分鐘睇, 圖老G都仲係起得一腳仲要唔中龍.. 竟然追到和

廢撚fg 熱fg 拖fg

你今日一係秒中一係秒針

tina比多角

費刷1角
熱刷3角

阿突會追和絕殺

基爾禾 追平 半日球迷

維拉半主派100比黑西 黑西幫我叫

tina果場 球證仆街死 落地獄

下場

法蘭克福x卡斯洛達 正氣到

雷恩輸撚埋佢啦垃圾

阿特追和，頭十抽二$200

信ky了

夠痛快

我

11角

係依場㗎啦

叫

我叫派我得唔得

廢撚12c

LM

一場手足叫黑西

維拉入波未

鋼9收錢

Bgor威力 爆到啪啪聲

屌斷熱拿亞角大

但我唔買。。。頭先有8.5s中水。。。

撲到都冇角

10.5b cashed

我同佢冤家 我要佢幫我叫 下次派你！

lm

我鐘意高水

bookmark

黑西又失蹤 上一上黎即走屌

法撚
維拉利 冰封角球

3串1斷阿特，4條飛都斷1啦

其實我都有買tina 10.5但見今日d角大燈燈地所以無出

阿特係要輸波先識刷.. 真係好賤

抽

Tina第二球未

入未呀維拉

cls真係

阿！！！

Lm多謝大佬

廢撚11C

屌阿特蘭大 輸比黑哨

抽了麼

絕佢啦！

On9長期mon po 咩 食緊牛雜呀

睇好卡迪夫不敗

屌你熱拿亞 廢狗

2邊加碼起碼50球底線傳中
先得11C
屌佢老母!!!

過關真係好難中

唔知牛雜可以笑幾耐呢

半3全11
屌你老母az

有排笑

咁低水 不如搏下般尼好過
雖然多數都打和

般尼

我都有串松本 我好嬲其實收成1k

法撚 維拉 冰封

維拉利爾半主派我200，頭十抽三

又要入錢

支持搬泥

sor law

般尼無歐霸打實返黎

2-0

Tina!!!!!!!2-0

OK

費撚goal

tina20

tina 2:0

費倫個場球証應該要落地獄

Bgor好波
多謝bgor

輸埋啦唔洗LM了

又絕殺

追兩球

11點要咩好

廢撚2-0

Bgor好野

你老母

入多3k輸埋跳樓

針到on9

中呀第2球!!

卡迪100%

唔好跳啦

屌中伏

個個見到卡仔未贏過就買佢對家.....
睇下佢個賽程 鏝+軌+阿妓
真係癡撚線公司

費撚NG @ 7.4 GEL

挽留

唔順就抖下la，贏埋都唔夠豬

冰封冰封冰封

以為派錢tim

100%跳？

win

好多善長人翁 仲要未見過，感恩

岩 除非好似西面咁係富二 就任賭唔嬲

你明唔明gel係咩意思架

真, 岩岩落街跑左陣
之後又入2K , 依家追返D

今日真係跳樓日

簡定係邊針

卡找卡數都 0:0 wor

b gor 法蘭克福 冇第四球

想死，斷1關果種心情

天主教主勝

我明

米屈

咁 CASHED OK???

Same
原來雷恩轉過盤

輸幾多？呢兩日

入球大細 星期日 33
法蘭克福(主) 對 漢諾威(客)
入球大細
大[3.5/4]@1.98

連續3條飛都斷1關

維拉半主針

開球未

大槍般尼fg

般尼都ON99 係唔知做咩上場 爆4:0

雲佩斯肯入波未

我8K 星期5晚開始

連續3條就有D慘

卡數頭幾場發揮超水準架
係黑仔到pk......
而家開始重回搞笑路線

咪咁

計本咪1.6k

Bgor求放過

好撚on9真係 咁樣紅左比人入

試下再斷1關

天主教 蒙彼 佐膠 大波

Ky維拉洗唔洗補飛

維拉刷c呀

跳樓注 1k 卡迪10.5大

英超角大已死

星期五晚2k>4k，星期六朝4K>8k，下午買三箭之後就針曬，收工入5k又輸，今朝入5k又針

買左邊場

唔好咁啦

漢諾威下隊

又黎角 skip

維拉利爾真係西甲西隊之最

卡迪111111

依架冇買

你都好D呀有上過,我無
3箭點樣輸你8K

買左大？

✌

All in 囉

話左半3會點買la

唔驚啦 輸哂借錢再賭 最多破產 大家加油

ok 買返10.5s

法蘭克福6.5大

講下姐😂😂😂

英超半1全1

破產其實都冇乜所謂， 反正返工都冇錢剩嫁啦

咪ALL啦, 分幾注玩下無咁嬲

系

mama睇大?

辛達gooallllll

角大

小小地玩下

再買角球斬手指

飛燕大船入未

今個月最後一注
卡迪串蒙彼

狗會將水位由2.1打落去1.91

下個月見

應該2019先入

今個月派左波post千幾 不如你派me

聽日一號

維拉同我半0全3

B : 呀婆都識買 買左15萬大富翁幣

又買唔切蒙比半一盤

我feel到會狂針

咪踢爆

1蚊都無收過

原來都有人同我一樣星期五晚開始針，呢兩日針左25k，依家200蚊注玩算尻數

今晚無乜邊場夠膽Allin
琴晚就唔同 馬德里打比角大大注轟又回滿血

等法撚完場要同ky vs 買英超角細

奧斯特辛斯

對曬

goallllllllllll

辛達

靠你找數

琴晚皇馬都jump jor 3k 巴又針3k

識買宜家真係買我對家

其實係ky打飛

最多問baba mama

我都輸巧多

就黎連針10注

b gor同路左

其實係我做既

拎疊銀紙黎洗

有無水

法蘭克福6.5大係心靈
等睇心靈中
買就唔中

我都係注注針，不如合作，同你同路既一齊allin對家

又打500k

法撚6c .. jump了

心靈一定中， 唔駛睇

奧斯達辛斯？

6c

琴日中條4串1得番600

冰封

邊會咁黑

又黎

搬泥角大未

2c

22222222222222222

200一注先係王道，針極都冇唔開心

頭先講左

買左10.5s

奧斯達辛斯 有冇同路

佢買左15萬

比你中
我跳樓

300平注上到4k幾

挪超有冇大波推介

我2.19😂😂😂😂

我衰買過關

卡迪極速兩角 角大已死88

想買ac反底波(反底未？）

全部大波

+1😛

追即場又針3k

法蘭3:1

最後一注

飛燕好波

屌想買大波就入波

針撚死

決定買b哥對家

比面波

Bgor針15萬都未死

心靈法蘭克福6.5 中

想要 不過夜啲睇埋尾盤先

毒男7c

7c 又要頂

唔買就中 屌你老母

7.5s jump

嘉欣要左卡10.5大？

飛燕諾 0-1 維迪斯

頂到派多$10俾西面

BGOR 反手羸好多WOR

智甲半大-2

基利

屌

屌飛燕諾
又要叫cup

廿年無見

7.5b針

荷甲西波

瞓覺，大家加油了

17分鐘得兩c
jump得

想要維拉8.5b...

抵撚飛燕死 夠膽死腳都唔起

近排所有-1盤都輸晒咁滯

4-1

法蘭克福 4-1 漢諾威

6倍ng秒收

我真係唔知講咩好

$10payme過數

法蘭克福幾多角

好想喊 乜都無晒

7

飛燕諾 賽前落飛

狗會卡迪夫係讓平半？定平手

連中又連針

手足你不是孤單的

飛燕諾半場追和先啦屌

平手 低水

買唔到下分鐘即入

大波全格

ok

入成5粒波都係補2分鐘... 德甲真係要睇球證黎賭

狂走盤

唉 早d訓算 仆街又黑氣石

好能爽

7.5 頂實

on9飛

般尼 蒙比快入

7c成功力頂

7.5s嚇撚死咩屌你

7c FT 頂得住

唉出去屌閪算，啲波冇眼睇

般尼般尼，輸剩執毛

派未 好窮又唔益手足

D超深上盤死撚晒

好過負既

窮到無錢開飯了

執返10k 7c嚇撚死

返緊咩工

帕爾馬？

試下十連針

中環e出口等

般尼唔對路

都係個份 唔好踢爆

我了

有工返仲叫窮 做緊廢青。。

利雲特讓平半咁鬼？

黃潛FG

日日坐係到睇劇

元朗！

快

搬泥無角

元朗john

彭美終於識贏高士路了

你老母你電話幾號啊

飛燕諾比人禁屌

半2全2

維拉0-1。針

華拉度列GOAL

0-1

法國今日好多人jump

屌你維拉1/1.5 仲未轉到2就入
ON9

估到 上半已經差d入

-1盤俾狗賭

牙得又中 好難捉摸

我係咪又反底啦

好在買唔切...差D秒針

好似係 行街經過無人

快啲比多兩球 維拉果場

俾人掃左

荷甲半細頂多陣

心靈注永遠都中

搬泥都買 難以置信

邊位

魚蛋都比人cum左？

8.5b okay？維

高水 補返岩岩兩注

今日倒針1k
仆街az 飛狗 維記

買唔切

又話連針既

法甲封左盤既

飛燕諾求你走盤算

10.5b等死區

8.5S

飛燕奇蹟半大

西甲 no goal小注

瑞超全大

Mama呢

俾多場尿來 快

卡夫10.5S 維拉8.5S 尼母8.5S頂住

般尼fg ok?

卡迪 蒙彼 上
比我起機

尼姆炸

我自己好捉摸唔到

維 8.5s la

屌 蒙1-0 買緊封左盤

嘻

一講就入系列

馬會已經封慢咗

尼姆

仆街 miss左兩注中嘅

好啦跟跟先

要買搬泥FG了

approve

你都避左三注針既啦

我仲上緊bet365睇蒙彼係咩色衫就入左波

卡迪夫barcode式禁屌

夜d睇下點

橫濱水手-0/0.5 勝全格
蔚山現代-0/0.5 輸半格
鹿島鹿角 0 勝全格
羅馬 2.5大 勝
浦和紅鑽 -0/0.5 勝全格
松本山雅 -0/0.5 輸半格 (咁都輸 無野好講)
費倫天拿 7.5細 輸
AIK 讓球主客和 -1 勝

Blacklist名單
紅星
天狼星
聖保羅
漢堡
紐卡素
莫斯科火車頭

迫我跳樓

無好野 唔比啦

卡迪買撚左平半盤 好撚危

沖完良出黎我要見到卡迪1-0

吊你牙 派條女俾你 快

一齊

卡迪夫平半有幾多

般尼唔會開到fg
牙得分隔左 佢歸左係連針個邊

針就跟左
中就無買

天真！

時也命也

卡迪10.5大開到直播跳

你del晒有用咩

冰C

重注咗Fg

唔比你捉

加油加油

TG BGOR 又開新GROUP賣料...手法層出不窮

維拉比多5c我

賤格

我信祖赫特！

候格辛特

咁多人搬泥

黎啦 冰封啦

般尼係咪比人禁屌

搬泥係冇撚得輸

好快就會去地盤搬泥

維拉利爾入波

比人禁屌都會贏到